聽日一人一份蘋果日報 買完之後自行發揮黎spread比其他人

希望蘋果編輯開天窗 既然政權唔比媒體發佈資訊 就由人民去幫你完成 拎住份蘋果周圍行令到所有人都想關住呢件事

推一推

屌你 仲聽日？
日日都買啦

聽日更要買

日日都要買 同上